返工好悶 你講我畫

同其他人唔同既係 我係用小畫家+滑鼠
利申：沒有作畫經驗

小拳石

畫你眼前既野

人體解剖圖

我

蒙羅麗莎

見到啲字都覺得你悶

個蒙羅麗沙幾抵死

多謝

連登仔隻揪

你今朝早餐

OK仔同愛犬彭健新

我個名

林鄭

有鳩嘅周庭

畫你老闆個樣出黎

畫你個名

風扇

畫咗